
                      Ella hace un papelón. La banda sonora muy buena.Nos hace ver que todas las cosas llevadas al limite o a la obsesion nos hace ir hacia un precipicio de cabeza.A veces se hace un poco pesada. Me esperaba mas.
        
            